『**Rolling
star**』是日本唱作女歌手[YUI](../Page/YUI.md "wikilink")，於2007年1月17日所推出的單曲碟。由
[STUDIOSEVEN Recordings](../Page/STUDIOSEVEN_Recordings.md "wikilink")
發行。初回版本附送印有「[死神](../Page/BLEACH.md "wikilink")」插圖的貼紙。唱作女歌手YUI以其自然純淨的嗓音迷倒不少歌迷，去年推出的首張個人大碟《FROM
ME TO YOU》好評如潮，主演的純愛電影《太陽之歌》和主唱主題曲「Good-bye
Days」均取得不俗成績，令她人氣急升。渡過了豐收的一年之後，致力音樂創作的YUI為大家帶來最新單曲《Rolling
Star》。 「Rolling
Star」與YUI一直以來的形象大為不同，是一首情緒高昂的搖滾樂曲。此歌也是YUI特別寫給每天都在努力奮鬥的人的打氣歌。而另一首新歌「Winter
Hot Music」則是一首非常適合冬日的情歌。

## 收錄歌曲

1.  **Rolling star**
      -
        作詞・作曲：YUI　編曲：norta+
    <!-- end list -->
      - [東京電視系動畫](../Page/TXN.md "wikilink")「[死神](../Page/BLEACH.md "wikilink")」的主題歌，是第二次與動漫作品的合作。另收錄於第二張專輯「[CAN'T
        BUY MY LOVE](../Page/CAN'T_BUY_MY_LOVE.md "wikilink")」。
2.  **Winter Hot Music**
      -
        作詞・作曲：YUI　編曲：norta+
3.  **I remember you～YUI Acoustic Version～**
      -
        作詞・作曲：YUI　編曲：YUI & Hajime Mizoshita
    <!-- end list -->
      - 每張新單曲會收錄前一單曲的Acoustic Version。
4.  **Rolling star～Instrumental～**
      -
        作曲：YUI　編曲：norta+

## 銷售紀錄

  - 累積發售量：169227
  - [Oricon最高排名](../Page/Oricon.md "wikilink")：第3名
  - [Oricon上榜次數](../Page/Oricon.md "wikilink")：16次

\[1\]

| 發行         | 排行榜       | 最高位     | 總銷量 |
| ---------- | --------- | ------- | --- |
| 2007年1月17日 | Oricon 日榜 | 3       |     |
| Oricon 週榜  | 4         | 169,277 |     |
| Oricon 月榜  | 6         |         |     |
| Oricon 年榜  | 35        |         |     |

## 制作

  - Rolling star -
    作詞：YUI／作曲：YUI／編曲：[northa+](../Page/northa+.md "wikilink")
  - Winter Hot Music -
    作詞：YUI／作曲：YUI／編曲：[northa+](../Page/northa+.md "wikilink")

## 資料來源

<div class="references-small">

<references />

</div>

[Category:YUI歌曲](../Category/YUI歌曲.md "wikilink")
[Category:2007年單曲](../Category/2007年單曲.md "wikilink")
[Category:BLEACH歌曲](../Category/BLEACH歌曲.md "wikilink")
[Category:東京電視台動畫主題曲](../Category/東京電視台動畫主題曲.md "wikilink")
[Category:星星題材歌曲](../Category/星星題材歌曲.md "wikilink")

1.  [Oricon](http://www.oricon.co.jp/music/release/d/686903/1/)